iPhone 5 被 Apple 列爲「過時產品」！

2012 年 9 月發表的 iPhone 5 在 Apple 教主 Steven Jobs 離世後推出，有人認爲 iPhone 5 是教主的遺作，所以當年推出備受期待。想不到，Apple 近日竟然將 iPhone 5 列爲「過時產品（Vintage Product）」，代表官方將不再提供維修服務，真有一種時代眼淚的感覺。

Apple 近日在美國地區將 iPhone 5 列爲「過時產品（Vintage Product）」；而在美國以外的地區的，就直接將 iPhone 5 列爲「停產產品（Obsolete Product）」。正常來説，「過時產品」是停產超過 5 年但未滿 7 年的產品；「停產產品」則是停產超過 7 年的產品。想不到推出滿 6 年的 iPhone 5 也逃不過這個命運。

iPhone 5 為最後一部 Steven Jobs 詳細參與設計指導的一款 iPhone，屏幕為 4 吋，機身較 iPhone 4S 長、薄了 1.7mm，當年開售 24 小時就收到 200 萬預購。然而喇叭孔、三段式背蓋設計就備受爭議。iPhone 5 在一年後，即 2013 年 9 月在 iPhone 5S 跟 5C 推出後就隨即停產。

手上仲揸住6/6s既 我建議你地換電撐多2年
岩岩好變過時產品 無維修服務 + 2020年5g時代 換部有5g既手機

5仔連touchID都無
正常

32 bit
64 bit

6年仲想點

iphone 8咪又一撚樣

無apply pay

好彩An機永久support

6s又成為最大贏家

android機第二年就已經係過時，Iphone5 六年仲想點？

仲見有同事用緊

跟新iPad Pro設計，5仔出年咪回歸囉

同期產品*** S3 + Note 3, LG Optimus G, HTC One X, Sony Xperia S，有邊部捱到2018年？

仲有冇人會拎去維修

不要再說了
我仲有部ip5比緊屋企人用緊

#7好似知

好似藝術品